%!TEX root = ../main.tex

\lettrine{\og C}{omment on} fait\ldots \fg est certainement la question que je me suis le plus posée en rédigeant des documents \TeX . Dans ce chapitre, on donnera quelques éléments de réponse à des questions un peu difficiles à trancher. Sans plus attendre, allons-y !

\section{Figures}

\section{Tableaux}